求婚戒一問

想同拍佐好多年拖既女友求婚
請問咁多位巴絲

今日睇佐就見到正中台面有clound, 但係正中間反射啲邊度，所以都唔算好明顯接受到
連埋戒total 25000
算唔算抵買

Push

可以去學術台問吓

F色, VS2
0.7卡都算係咁
不過個人覺得見實物最準確
祝成功

thx

我就覺得一般 正常價囉 冇話抵唔抵
因為粒石有螢光
通常都揀冇螢光的
因為點都會對粒石有少少影響
但你睇實貨 接受到咪得囉

好貴，比人賺好多。
比一個你參考下

你呢隻只值皮幾，托好平，有d會送埋添
另外再教下你，除左睇4c，仲要睇火彩夠唔夠

火彩跟切割有關，除左切割係3ex，仲要睇下粒石比例，角度，可以上網參考鑽石完美切割比例

紫外光下有顏色都視為平價，無色最貴

唔想做水魚，把你要求寫低，係呢個網搵，用呢個價格去實體店睇下，就會知比人賺左幾多，雖然網都會賺，但實體店賺更多

本身都出手咁濟，比清你講一講搞到我以加都唔敢落手，我預算都係25000,有冇咩樓上舖介紹